牛軍=美斯；熊軍=C朗

C朗真係好撚廢

牛軍=美國
熊軍=支那

召喚波台會員 王騎